本身其實好抗拒女仔有tattoo

而家一樣咁抗拒

name

好想幫佢捽甩佢